另一半有個十二年既ex, 應點覺得專一而開心定sad

條女同ex 拍過十二年，會覺得佢好專一
但同時都怕另一半既生活走唔開ex

應該覺得開心定唔開心

被人屌左12年...你埋單

都估到高登係咁既答案
咁你覺得十二條仔，定一條仔十二年好d

樓主唔好諗太多

佢哋會分開，必定係有雙方無法解決嘅分歧，所以千萬唔到睇得自己太唔重要

其次，啲人結婚十幾年之後離婚再婚 咪又係咁。。。唔多諗太多 徒增煩惱

口岩，諗黎無意思

緊係一條仔十二年

有數得計
當佢一星期屌2次
一個月4個星期
12年閒閒地都屌左1152次
我當佢一次抽插200下
姐係你女朋友至少比佢個ex抽插左230400次
唔好介意啦 好過比十二碌鳩抽插

仆街

你講得好true

時間唔一定等於咩同埋分開即係有原因

唔洗驚樓主 上面個毒撚一定未拍過長拖
你條女同ex一齊耐左之後扑野次數一定大減
所以12年黎佢最多比人抽插左115200次

唔排除黎緊會繼續增加

拍長拖後期跟本就直頭唔會想屌

同你差不多 不過係14年
之前都會唔開心同有啲擔心
但諗深一層 十幾年既回憶都放得低 即係你都好重要

利申：非第三者，但令另一半真正放低佢ex開始新感情
（佢講過好多次想放低都放唔低晒）

咪就係，至少請飲都係得一個位
唔使包晒成圍

樓主女友幾歲

岩呀 到4 5年之後一個月都唔知有冇一次

開心啦 唔洗屌幾手西

岩岩30 歲

咁sad? 都係既應該少好多性趣，未試過拍咁長拖

有處緊係處好

當初以為唔介意
原來好介意

佢3 年 ex

比你講中左 依家先2年
不過都keep住一星期2-3次
Btw你都係一個仆街

點解我係仆街